分手啦我懟撚完可樂啊 我唔撚想同你一齊啊

我已經離開你好遠啦
我呢懟撚左草 亦刀懟撚左可樂
我唔想同你...我唔想耽誤你啊
所以我地分手啦

Sis take care

笑撚死原來係你黎

sis好strong

小妹今年15碎

咁搞大你個肚嘅人係咪犯咗法？

原來你落仔係為咗保護他？